個市咁開心做咩？升乜鳩？

孟晚舟無罪釋放？
保釋外出咋
有咩值得升？
有咩值得高興？
又贏了？